美國媒體發現有人鼓勵班大學生曠課去投票

on9 mail-in ballot咪得囉 洗撚走堂咩

雖然學校鼓勵學生曠課過分左少少，但係本身投票日就應該放假啦

再者 我覺得投票點都重要過上堂 取消都冇問題

好多外國後生完全唔care政治
咁做啲人只係放多日假
唔會多咗人去投票

驚郵遞投票投比拜登會唔計數